大家嘅人生當中有咩係最矛盾

想知

睇矛盾大對決

有幾矛盾

最強保險箱vs最強解鎖佬

想生活好 就要減肥做運動
但食得清又好辛苦 要做一世

番工 為左生活 但人生有大半時間郁係番工
又唔開心
最後只係為左有錢退休 但都冇命享受

要健康定要口福

呢個真
絕大部份港人悲歌
搵到夠錢玩個陣你已經玩唔到

渴望自由
偏偏又受制於現實規範